【唔好比佢停】速龍小隊伍尚國已經喺童軍俾人迫佢退位

唔知點解LIHKG關於佢嘅Post唔見咗
但呢個名大家可以Google下
或睇吓呢條Link

比少少背景資料大家先
香港童軍總會將全港分做40個區
其中維多利亞城區大家可以當係中環／金鐘個頭啦。
咁伍尚國本身就係維多利亞城區（維城區）嘅區總監
即係呢個區內童軍佢係大嗰個

件事未Fact Check
但我收到風佢已經因為呢件事被人逼佢退位
我傾向相信因為成個港島咁多區
普遍彌漫一層中環精英主義
如果只係一個警長，真係幾容易被人睇唔起
加埋今次嘅事，佢被人迫走都好正常
而睇埋維城區最近一啲活動相，伍尚國亦好似唔見咗人

呢個可能只係無關痛癢嘅勝利
但亦證明我哋好應該繼續對黑警全方位封殺

至於佢同朋友講話佢當日無開過槍
就睇下大家另外再查證
不過有時殺人犯殺咗人都唔一定認架啦